我明明叫嘅係蛋牛治

點解會變左咸牛奄列（well done)三文治

咸牛omlet 有牛有蛋

好慘

我睇薯仔個故明明好正架

杯茶走水嚟嘅
我都係想享受個下午茶啫
點解要咁對我

有違反商品說明條例

咁又無....

邊區

灣仔

因為你唔係去翠時茶餐廳

快d親手整蛋牛治安慰我 薯b
利申非gay

好食的蛋牛治可遇可求
深水埗好似有間

無論如何，多謝你召喚我

我會繼續追故架
我好鐘意你d 9up

繽紛非9 up